Q: Cyberspace is not dependent of physical space air land and sea
A: False
Q: Information forces are specifically organized trained and equipped to create effects in the IE
A: True
Q: The _______ aspects are contacts among and between people, the environment that shapes behaviior and decision making
A: Human
Q: The supported commander has the authority to excercise general direction of supporting effort
A: True
Q: What are the 3 layers of cyberspace?
A: Physical network layer, logical network, and cyber-persona layer.
Q: The SECDEF _____, _____, and ____ forces to combatant commanders
A: assigns, allocates, apportions
Q: the ____ of 1947 created the national millitary establishment and prescribed a weak SECDEF
A: National security act
Q: The Multi-DOmain effect batalatiion provides ____ ______ ____ target acquistion and products
A: Sigint, Geoint, Osint
Q: __ operatate across all geographic regions and typically provide suport to other combatant commanders
A: Functional combatant commands.
Q: What are the 5 operation domains
A: Air, Land, Maritime, Cyberspace, and space
Q: The space domain is the area above the alitidue where atomospheric effects are negligible
A: True
Q: the __ aspects reflect the way that individulas information systems and groups communicate and exchange information
A: Informational.
Q: What are the 3 aspects of the information environment
A: Physical, Informational, Human
Q: OIE is coducted in support of JFCS operations campaign objectives or in support of other components of joint forces
A: True
Q: ___ organiztions and perosnnel focus on OIE core activity of informating domeestic inernational and internal audiences
A: public affairs
Q: __ actions establish, maintain, influence or exploit relations among millitary forces, native peoples and instituions. (natives can be indigenous instead for test)
A: Civil  Millitary operations
Q: The Supporting commander determines timing and duration of supporting aciton (This is what supported commander does)
A: False
Q: The ___ of 1986 made CJCS the sole military advisor to the POTUS and NSC.
A: Goldwater-Nichols Act
Q: ___ operations are military actions donucted by joint forces and service forces is specified command relationships
A: Joint
* Q: _____ is a maneuver space essential for facilitating control within the Operational Environment (OE).
* A: `The Electromagnetic Spectrum`
* Q: The EMOE is a maneuver space, and battlespace where competition and warfare are conducted.
* A: `True`
* Q: What are the 3 factors of EMOE complexity?
* A: `contested, congested, constrained`
* Q: Jamming is a defensive and offensive electronic attack activity.
* A: `True`
* Q: EW personnel using sensors to detect, intercept, identify, & locate enemy electromagnetic signatures is a _____ task.
* A: `Threat Warning`
* Q: ___ is the creation of procedures to minimize detection by enemy sensors & decrease interference among friendly systems.
* A: `Emission Control`
* Q: Space operations are those operations impacting and utilizing only space-based capabilities.
* A: `False`
* Q: ___ is the current, predictive knowledge, & depiction of space objects and the OE in which space operations depend.
* A: `Space Situational Awareness`
* Q: The 3 subcategories of Space Control are:
* A: `Offensive Space Control, Defensive Space Control, Navigation Warfare`
* Q: What are the 3 dimensions of the Space Domain?
* A: `Physical, Network, Cognitive`
* Q: What are the 3 Space Domain Elements?
* A: `Ground Segment, Link Segment, Space Segment`
* Q: Space operations do not require planners to coordinate with non-DOD entities.
* A: `False`
* Q: All space operations rely on the _____ for command and control, sensing, and information distribution.
* A: `Electromagnetic Spectrum`
* Q: Cyberspace Operations are only comprised of military operations of the DOD.
* A: `False`
* Q: Combatant Commanders use _____ to create effects in support of military objectives.
* A: `Cyberspace Operations`
* Q: Cyberspace Operations use _____, _____, and _____ functions to create effects in cyberspace and the physical domain.
* A: `links, nodes, logical`
* Q: _____ are defensive measures or activities taken outside of defended networks to protect DOD cyberspace.
* A: `DCO-RA`
* Q: Degrade is a function of _____.
* A: `Amount`
* Q: There is no stateless maneuver space in cyberspace.
* A: `True`
* Q: _____ Actions include military intelligence, maneuver, and information collection to prepare for future military operations.
* A: `Cyberspace Exploitation`
* Q: The goal of DCO is to defeat the threat of a _____ and/or return a compromised network to a secure and working state.
* A: `Specific adversary`
* Q: Disrupt is a function of _____.
* A: `Time`
* Q: The DODIN is not a primary source of information used to support the commander's situational awareness of the OE.
* A: `False`
* Q: The _____ is the base for Mission Command, enables war fighting functions, and is foundational to Cyberspace Operations.
* A: `DODIN`
* Q: DODIN Operations secure, _____, operate, _____, maintain, and sustain DOD cyberspace.
* A: `configure, extend`
* Q: The DODIN has the 3rd largest block of IP addresses
* A: `True`
* Q: Cyberspace Security actions are taken outside of protected cyberspace to prevent unauthorized access.
* A: `False`
* Q: Cyberspace Defense is ___: includes incident response tasks to specific threats, misuse, or malicious cyberspace action.
* A: `Reactive`
* Q: CNMF conducts DCO-IDM actions on the DoDIN when directed by USCYBERCOM, in coordination with JFHQ-DoDIN.
* A: `True`
* Q: The _____ is the core of the DODIN that facilitates the management of information resources.
* A: `DISN`
* Q: Cyberspace security measures include any action that results in a more secure system, including _____, _____, and _____.
* A: `User Training, Pen testing, Threat Emulation`
* Q: Information sharing is not a challenge to the DODIN.
* A: `False`
* Q: DCO IDM is conducted by Cyber Security Service Providers.
* A: `False`
* Q: The Law of Armed Conflict is made up of customary International Law and _____ Law.
* A: `Treaty`
* Q: International Humanitarian Law applies to aggressive parties regardless of the reasons for conflict.
* A: `True`
* Q: The Principle of Military Necessity prohibits _____ to exact confessions and other activities.
* A: `Torture`
* Q: ROE does not provide implementation guidance on the inherent right and obligation of self-defense.
* A: `False`
* Q: Which title has the key focus is National Defense?
* A: `Title 10`
* Q: Which title has the key focus of Foreign Intelligence and Counter-Intelligence activities?
* A: `Title 50`
